人類學

點解好多人類連用對眼望住條路嚟行，
落雨唔喺簷蓬底擔遮呢啲咁簡單嘅行為都做唔到？

擔遮嗰啲就死出去啦
嗰次見到有人收埋把遮行入簷篷底
搞到冇帶遮班人要行出去淋雨